[有圖]捉左隻蚊...

[img]http://[/img]

咩品種

屌你仲識揮手

係咪白紋依

白紋喎

用你d血養佢過世

同上網睇又好似有少少唔同

諗住吱塗改液比佢

名種蚊

捉多隻俾佢扑野

血溝一兩滴膠水 等佢飲完痴撚住佢身入面

係咪飲完血黎

咁細個就比佢hi天

一碗韭菜豬紅倒落去
然後同佢講：咁鍾意吸血 吸撚飽去啦

同問 咩蚊 岩岩捉左兩隻 放左入樽到

腦補左句hi俾佢

咁大隻

草蚊

留名睇虐殺

搵你阿媽d m布餵佢睇下佢制唔制